覺唔覺要減少專注係人地到 要focus翻係自己到

同時要 令到自己唔好咁敏感 做人要衝動少少 做得柒事多就無咁皺熱